「可能是連登熄登前最後一個飲食POST」是靚晚 自家製芝麻醬撈手撕雞 配 蒜蓉青瓜

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。
據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

感動
100/100分

有緣希望再睇到你介紹好閪

有緣再會氣炸魔

我要去台灣

我遲下都要考慮移民台灣了

屌成Pat屎咁

印仔

好唔捨得印仔

無錢去

返印度啦印仔

再見啦

冇得再腐皮你啲post我有啲想喊

再見了印仔

留係香港真是慘過返印度

如果上天能夠俾我一個再黎一次既機會，我會對印仔兜狗飯講三個字：是靚晚。如果非要係呢兜狗飯上加上一個分數，我希望係……負一萬分……

國安之後無連登，大家保重

光復香港時代革命

自爆埋先好走

冇得睇印仔搞基了

最後晚餐

希望可以再見到你分享tb j圖

會掛住印仔日日嘅飲食post 同定仔post

聽日你咪照j定延

再見了印仔
有緣再睇係介紹台灣美食

雖然大家成日都屌印仔
其實都係好唔捨得佢

我就係充滿魅力既反派人物

再見印仔
下次食台畜香腸果陣會懷念你

熄你老母登

印仔嘅定仔po陪伴咗我成年

迷定黨被迫解散

永存